急！！！唔好丫！鐵閘後面有危險！

入面有一堆狗丫，有槍Full gear，一開閘就有危險咖

一個都不能少丫各位

小心丫

唔係現場既就收嗲啦

我都好憎個政府，但後面真係有危險，各位要小心

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

現場會識得判斷
你唔會比現場更加清楚當時情況

我尊重丫，但無理由見到前面有危險而唔出聲，我唔想再有人有事，就算衝都從長計議先，點樣可以將受傷降到最低

收收佢 做多左
黎現場講都未必有人理你
發夢第一線望到警犬有槍

各位小心

網上軍師就收嗲啦

我衰仔，唔敢衝，但各位真係要小心

齊上齊落

收聲啦

推

唔使推，各位小心就得

仲有，佢地唔係鬼，佢地唔係鬼，佢地唔係鬼

【2010】煲底鐵閘內首排防暴警員已舉起胡椒噴劑。
From Fact Check Channel
義士小心